\vbox{
    \ifmini

    \else


        \section*{S43 Batka Ataman\index{Batka Ataman}  }\nopagebreak
        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item Vot p\chord{d}ulya prosvistela, w grud pop\chord{F}ala mnje, \chord{g}spasja ya stepi na lich\chord{d}om \chord{C}kon\chord{d}je.\newline
                  No s\chord{d}hashkayo minya komiss\chord{F}ar dostal, p\chord{g}okaschnulsja ya I s kony\chord{d}a \chord{C}upa\chord{d}l.\newline
                  \chord{d}Ey, oy, da k\chord{F}on moy voronoy! \chord{g}Ey, da obr\chord{d}ez \chord{C}st\chord{d}alnoy!  \chord{C}\newline
                  \chord{d}Ey, da gust\chord{F}oy tuman! \chord{g}Ey, oy, da \chord{B}batska-\chord{C}atam\chord{d}an, da b\chord{B}atska-\chord{C}atam\chord{d}an!

            \item Na od\akk{d}noy nageya prishol sv\akk{F}any, privjazal k\akk{g}anya, sel y\akk{d}a o s\akk{C}che\akk{d}ny, \newline
                  No cha\akk{d}su ne proshlo komiss\akk{F}ar prishol, o\akk{g}tvyazal kanya I sch\akk{d}eno o\akk{C}v\akk{d}el.\newline
                  Ey, oy, da kon moy voronoy…

            \item Sp\akk{d}asa so steny pod rubac\akk{F}hu snjal ch\akk{g}atu podpalil, da obr\akk{d}ez d\akk{C}ost\akk{d}al.\newline
                  Pri Sov\akk{d}etah zhit - torgovat, svoj kr\akk{F}est, Sk\akk{g}olko nas takih uhod\akk{d}ilo \akk{C}v l\akk{d}es.\newline
                  Ey, oy, da kon moy voronoy…

                  \ath{Worte \& Weise: Tschiz}\nopagebreak

        \end{enumerate}
    \fi
}